有冇人食緊Piracetam?

試過晒 全部嘥氣冇用 唔好浪費錢啦
咁易就俾你聰明 呢個世界早就冇垃圾幫上流人士塾底啦
仲要係GSK出嘅 咁有用啲員工都食咗先啦
食ritalin adderall modafinil 呢啲真係有作用嘅嘢算啦
但副作用真係犀利
利申：冇食過adderall and modafinil

你講得出嘅合法藥都食過晒

我同你個名一樣 日日都攰撚到仆街 冇一刻精神過

只係想集中啲

請問有食過邊啲
可否詳列出嚟

有
食緊4.6g per dose
早晚各一dose

研究緊轉食其他racetam

仆街樓主過期7093呃人話未過期賣俾人
之後再block 晒人
見你一次一定狙擊你一次

有冇用 好似好重皮

好重皮,一個月要成HKD720

效果唔明顯,間唔中有啲開竅既感覺

所以想轉食其他racetam

飲多兩杯啡算

發夢食過
Piracetam
Phenyl piracetam
fasoracetam
Aniractam
Oxiracetam
Nicergoline
Ritalin
Concerta
Ritalin la
Modafinil
Armodafinil
Selegiline
Rasagiline
Memantine
hydergine
Glantmine
All type choline
.........
你想搵乜就問乜啦

點開竅法？

利害，試過咁多
已經訂咗Pramiacetam Aniractam Oxiracetam
等緊星期六送貨，今明兩日紅假冇送貨
食呢三隻有冇咩建議或者體驗
另外
食過咁多隻，邊隻最有明顯有效
有冇咩不良反應
點搵啲資料決定試咁多

思考，諗嘢嗰時有時會有陣飄飄地既感覺，跟住會靈光一閃出個答案
同苦思後轉去做其他嘢然後突然靈光一閃嗰感覺唔同
不過唔常有，所以效果唔明顯

Caffeine 當飲咖啡 .5-1蚊粒

Modafinil 上 tg 買

Piracetam 你可以試下用 dual back n 去測試

Caffeine 太高自己受唔到
一次飲兩罐monster會心跳加速手震
不過長期食會有耐受性，兼有上限，再加劑量都唔會有更好效果

Modafinil只有集中既作用，不過有巴打講過諗住食完集中讀書但都係分心去玩電話，結果變咗集中玩電話